打工仔想搵私人補習

發覺自己英文真係差到一個點 想搵補習迫自己學吓英文 主要想學講同聽 一星期一堂左右 有冇途徑可以搵到？

點差法

冇用tg

冇呀 有時公司有機會同d外國人接觸 我會完全啞左

有冇得救？

留個聯絡方式 睇吓幫唔幫到你
利申: dse5** ielts overall 8

我覺得自己小學程度都冇

好勁

情況一樣

救命呀
ielts得6咋
想進修英文
@yik811

6唔係已經算好咩？

我覺得自己係垃圾

目標想7.5up

咁我係零了 大家一齊努力

有冇咩方法溫書學習，我有買練習做，但係好似好慢咁

搭單求英文私補
屯元天

歡迎報價

呢度！法律系畢業，而家讀緊master，DSE英文5，IELTS 7.5
可以skype上堂
TG: resipsaloquitor